\chapter{Cronograma} \label{section:cronograma}

\par
A figura \ref{image:cronograma} apresenta o cronograma do mestrado com as principais atividades desenvolvidas ou que se pretende desenvolver durante os 24 meses de mestrado.

\begin{figure} [ht]
    \centering
    \caption{Cronograma do Mestrado em Engenharia Elétrica}
    \includegraphics[width=16cm]{Cronograma.png}
    FONTE: O autor (2021)
    \label{image:cronograma}
\end{figure}    

\par
Todas as disciplinas realizadas para obtenção dos créditos requisitados pelo programa de pós-graduação do departamento de engenharia elétrica da UFPR já foram concluídas. 
\par
No que diz respeito ao projeto de dissertação, a seleção do portefólio bibliográfico necessário para o desenvolvimento da pesquisa será incrementado ao longo do andamento do projeto, buscando levantar com maior nível de detalhe o estado da arte dentro do contexto da dissertação. O processo de fundamentação teórica foi iniciado com a busca por informações mais detalhadas a respeito do algoritmo R3LS, funcionamento da \textit{toolbox} PST e de algoritmo de \textit{deep learning} aplicado em problemas de detecção de falta e nas próximas etapas deste projeto a fundamentação será refinada buscando se levantar mais informações acerta das técnicas que serão aplicadas.
\par
A documentação da dissertação será desenvolvida em paralelo ao desenvolvimento e teste do projeto, visando que o documento final da dissertação esteja pronto até o mês 11 do ano de 2022.